office好臭，吸煙味點搞？

我間office就中央空調，成層樓有十幾個office,隔離office我估起碼有一半有人食煙。所以我office都好臭。個office開唔到窗。
有咩解決方法，唔該

搵控煙辦拉晒啲人先

叫過幾次，都唔見佢地做野，山住門，有閉路，一黎就收埋